笑死冇命賠 笑話笑翻天😘😘😘

今日無啦啦d豬好鬼開心
係咁係到笑
點解呢？

因為佢地食佐萬樂珠

ching ho ball

樓主真係好好笑

Btw 食屎啦死肥婆

禾睇到個topic已經笑左

好撚好笑

支持牙賓

真心笑左

笑到個口合吾埋

好柒

一正皮一支持

正皮咗

唔夠某瀨屎路痴

如果樓主每日開po 比我地笑下就好了

(笑)

笑死

皮已正